今晚 （13/2 04：00）巴黎輸波 每人港幣1000

名額：1000

ok

有難度

LM

Lm

Free Money
咁破費阿

lm

留名

我了

算把啦

LM g持

ok thanks

就聽住先

想送錢都唔係咁架 LM

等收錢

lmmmm

多謝先

👀

Me

okay lm

Thx for 1000

你身價連100都無啦

留名睇走數

Lmlm

唔洗派啦點輸

係咪堅呀...留名！！
走數報驚

Ok

支持，留名

唔派你老母被狗屌

樓主找數我每人二千

留明

鈀留名

印定銀紙派都得

lm
走數死全家

繼續lm

好

走數遺臭萬年

多謝

Lm走數

Thanks bro

Lm lm

49000又燈

2

呢到要留名

lm 食屎啦

收皮啦好嘛

1000x1000=1百萬
between lm

Lm 多謝哂

講清楚好啲喎...

連登仔必勝…

兩邊收錢…

LM...

等走數

講下又信 笑

thx

Lm
走數死全家

Lm woo hoo

thanks

Lm 求樓出唔好走數 gchi

謝謝 lm

留明!

Thanks

成班照留名？
佢有講派1000定收1000咩？

lmlm

派啦

Gchi

LM等走數

Lm 唔會走數下

lm thx bro

全世界講一次恭喜

黎明

好彩趕得切 LM

樓主同你都找數我直播切柒

留名支持

不了

死都留個名先

好呀留名走數

留名輸咗唔派

老虎蟹都留名先

我

算啦

人大

lm 睇走數

留命

留名收錢

lm 收錢

Lm 收錢

。

Lm等走數

lm支持

我留名係因為今晚巴黎輸硬

等你派

唉

.

名已留

仲有位 留個名先
加油曼聯

食曬兩家茶飯 理得你幾百

lm 多謝樓主

曼聯!!!!

Hello 留名

Lm收幾

錢

Pm